\section{Người phản biện: Trần Trung Hậu}

\vspace{2cm}
Về \textbf{điểm mạnh (Strengths)}:
\begin{itemize}
    \item Báo cáo đặc tả chi tiết, rõ ràng về quá trình 
    xác định bài toán, đối tượng sử dụng, có kiểm thử 
    hiệu năng đầy đủ
    \item Bộ ca kiểm thử hệ thống chi tiết, rõ ràng
    \item Kiểm thử cho chatbot đầy đủ, rõ ràng, chuyên biệt.
    \item Bài toán có tính ứng dụng cao trong thực tế
    \item Kiến thức nền tảng được nêu ra đầy đủ, chi tiết, giúp 
    người đọc nắm bắt nhanh các công nghệ được sử dụng
    \item Chatbot có tính liên hệ, gắn kết với app quản lý nhà trọ
    \item Giao diện người dùng thân thiện, dễ sử dụng
\end{itemize}

\vspace{2cm}
Về \textbf{điểm yếu (Weaknesses)}:
\begin{itemize}
    \item Chức năng cấu hình tài khoản thanh toán chưa tự động hóa hoàn toàn, chủ nhà chưa thể cấu hình tài khoảng sepay trên ứng dụng 
    mà còn phải nhờ dev.
    \item Chất lượng của mô hình Yolov10m chỉ dừng ở mức trung bình, F1 0.57, cần cải thiện thêm.
    \item Còn tồn tại nhiều hạn chế của Chatbot: trả lời ngoài phạm vi, những câu hỏi khó chưa trả lời chính xác hẳn.
    \item Hiệu năng: tốc độ truy cập vào màn hình dashboard còn khả chậm,\dots
    \item Kiểm thử còn nhiều sai sót trong quá trình thống kê, chưa nêu được ngày giờ kiểm thử cụ thể, người phụ trách và nên có những nhận xét tại sao kiểm thử không pass và nêu hướng khắc phục. Nên có test luồng của chatbot.
\end{itemize}

\vspace{2cm}
Tôi xin được \textbf{chấm điểm} đề tài như sau:
\begin{itemize}
  \item Về \textbf{chất lượng (quality)}: Độ hoàn thiện của Front end tốt, rất dễ nhìn; Ý tưởng hay độc đáo, có tính ứng dụng cao; Kiểm thử bao quát được nhiều trường hợp dù còn thiếu nhiều phần,

  \end{itemize}
Đánh giá cá nhân của tôi là: \textbf{9/10}
  \item Về \textbf{tính rõ ràng (clarity)}: Bài báo cáo rõ ràng, chỉnh chu đầy đủ các phần; hướng kiểm thử có trình tự đầy đủ, quy mô ổn
\textbf{9/10}
  \item Về \textbf{độ ảnh hưởng (significance)}: Bài toán thực tế, tích hợp chatbot (tính mới) trong các app quản lí nhà trọ nhưng về tính ứng dụng của nó trong thực tế thì chưa cao.
\textbf{8/10}
  \item Về \textbf{độ độc đáo (originality)}:
\textbf{9/10}
\end{itemize}
Đi kèm với những \textbf{câu hỏi} sau:
\begin{itemize}
  \item Cơ chế khi luật bị thay đổi thì cập nhật như nào, có bị tình trạng luật bị lỗi thời không ?
  \item Và việc chủ trọ có thể tự cấu hình Sepay hay cổng thanh toán khác được không hay phải nhờ dev cấu hình hộ?
\end{itemize}

Tôi xin được đánh giá số điểm \textbf{8.5/10} với đánh giá cuối cùng như sau:
Đây là một đồ án ứng dụng mạnh, có động cơ rõ ràng, có tính sáng tạo cao, tích hợp được AI gắn với nghiệp vụ thực.